\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Fronleichnam}
\index[in]{Wenige waren es}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Fronleichnam}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Wenige waren es}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Fronleichnam}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Wenige waren es}

\beginsong{Fronleichnam}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenigewarenes} 

\beginverse 
2. D\chord{e}ünn nur quoll der W\chord{h}eihrauch, und die R\chord{C}eiser \\
längs der Str\chord{e}aße st\chord{D}anden schier entl\chord{C}aubt: \\
Kl\chord{e}agend sang der kl\chord{a}eine Chor sich h\chord{C}eiser, \\
und die L\chord{G}eut entbl\chord{F}ößten still das H\chord{H^7}aupt, und die L\chord{e}eut entbl\chord{h}ößten still das H\chord{C}aupt. \\
\endverse

\beginverse
3. V\chord{e}iele kannten n\chord{h}ur vom Hörens\chord{C}agen \\
noch den \chord{e}Umgang; d\chord{D}och dem baren H\chord{C}aar \\
t\chord{e}at es wohl, dass s\chord{a}elbst in diesen T\chord{C}agen \\
irgend \chord{G}etwas m\chord{F}anchem heilig w\chord{H^7}ar, irgend \chord{e}etwas m\chord{h}anchem heilig w\chord{C}ar. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{e}Und indes sie h\chord{h}interm Zug dreinst\chord{C}arrten, \\
salzigen \chord{e}Auges, M\chord{D}annsvolk, Weib und K\chord{C}ind, \\
schw\chord{e}enkten auf den M\chord{a}asten die Stand\chord{C}arten \\
alle d\chord{G}as verb\chord{F}ogne Kreuz im W\chord{H^7}ind, alle d\chord{e}as verb\chord{h}ogne Kreuz im W\chord{C}ind. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer\\
Weise: Erich Schmeckenbecher\\
FA: 237 MO: 204
\end{angaben}
